\begin{proof}
	%
	% Bitte fuegen Sie hier Ihre Loesung ein
	%
	
	\begin{enumerate}
		\item
		\begin{enumerate}
			\item [(i)] Einfügen der Knoten~$13$ und~$15$ in den AVL-Baum in \figurename~\ref{fig:avl:one}:
			\begin{figure}[h]
				\centering
				\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
					\centering
					\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
					level distance=.9cm,
					level 1/.style={sibling distance=4cm},
					level 2/.style={sibling distance=2cm},
					level 3/.style={sibling distance=.9cm},
					edge from parent/.style={semithick, draw}]
					
					\node {$8$}
					child {node {$5$}}
					child {node {$12$}
						child {node {$10$}}
						child {node {$16$}
							child {node {$13$}}
							child [missing]
						}
					};
					\end{tikzpicture}
				\end{subfigure} \hfill	
				\begin{minipage}{.45\textwidth}
					Knoten ~$13$ in den Ausgangsbaum eingefügt. Es entsteht eine Disbalance in der Wurzel. 
				\end{minipage}\\ 
			\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}

			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
				level distance=.9cm,
				level 1/.style={sibling distance=4cm},
				level 2/.style={sibling distance=2cm},
				level 3/.style={sibling distance=.9cm},
				edge from parent/.style={semithick, draw}]

				\node {$12$}
				child {node {$8$}
					child{node{$5$}}
					child{node{$10$}}}
				child {node {$16$}
					child {node {$13$}}
					child [missing]		
					};
				\end{tikzpicture}
				\vspace{.6cm}
			\end{subfigure} \hfill	
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Rechts Rechts-Fall, d.h. nach Linksrotation ist die Balance wieder hergestellt.
			\end{minipage}\\
		\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}

			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
				level distance=.9cm,
				level 1/.style={sibling distance=4cm},
				level 2/.style={sibling distance=2cm},
				level 3/.style={sibling distance=.9cm},
				edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$12$}
				child {node {$8$}
					child{node{$5$}}
					child{node{$10$}}}
				child {node {$16$}
					child {node {$13$}
						child[missing]
						child{node{$15$}}}
					child [missing]		
				};
				\end{tikzpicture}
				\vspace{.6cm}
			\end{subfigure} \hfill	
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Knoten ~$15$ wird eingefügt. Es entsteht eine Disbalance, ein Links-Rechts-Fall am Knoten ~$16$.
			\end{minipage}\\
		\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[h!]
			\centering
			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
				level distance=.9cm,
				level 1/.style={sibling distance=4cm},
				level 2/.style={sibling distance=2cm},
				level 3/.style={sibling distance=.9cm},
				edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$12$}
				child {node {$8$}
					child{node{$5$}}
					child{node{$10$}}}
				child {node {$15$}
					child {node {$13$}}
					child {node{$13$}}};
				\end{tikzpicture}
				\vspace{.9cm}
			\end{subfigure} 	
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Der entstandene Links-Rechtsfall wurde mit einer Linksrotation um ~$13$ und einer anschlie\ss enden Rechtsrotation um ~$16$ gelöst.
			\end{minipage}\\
		\end{figure}
			
		\end{enumerate}
		
		\begin{enumerate}
				\item [(ii)] Einfügen der Knoten~$5$,~$50$ und~$39$ in den AVL-Baum in \figurename~\ref{fig:avl:two}:
				\begin{figure}[h]
					\centering
					\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
						\centering
						\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
						level distance=.9cm,
						level 1/.style={sibling distance=4cm},
						level 2/.style={sibling distance=2cm},
						level 3/.style={sibling distance=.9cm},
						edge from parent/.style={semithick, draw}]
						
						\node {$25$}
						child {node {$20$}
							child {node {$10$}
								child {node{$5$}}
								child {node {$12$}}
							}
							child {node {$22$}}
						}
						child {node {$36$}
							child {node {$30$}}
							child {node {$40$}
								child {node {$38$}}
								child {node {$48$}}
							}
						};
						\end{tikzpicture}
						\vspace{.9cm}
					\end{subfigure} \hfill	
					\begin{minipage}{.45\textwidth}
						Knoten ~$5$ in in den Ausgangsbaum \figurename~\ref{fig:avl:two} eingefügt. Die Balance ist nicht gestört.
					\end{minipage}\\
				\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}

				\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
					\centering
					\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
					level distance=.9cm,
					level 1/.style={sibling distance=4cm},
					level 2/.style={sibling distance=2cm},
					level 3/.style={sibling distance=.9cm},
					edge from parent/.style={semithick, draw}]
					
					\node {$25$}
					child {node {$20$}
						child {node {$10$}
							child {node{$5$}}
							child {node {$12$}}
						}
						child {node {$22$}}
					}
					child {node {$36$}
						child {node {$30$}}
						child {node {$40$}
							child {node {$38$}}
							child {node {$48$}
								child[missing]
								child{node{$50$}}}
						}
					};
					\end{tikzpicture}
					\vspace{.9cm}
				\end{subfigure} \hfill	
				\begin{minipage}{.45\textwidth}
					Knoten ~$50$ eingefügt. Die Balance ist am Knoten ~$36$ gestört. Es entsteht ein Rechts- Rechts-Fall.
				\end{minipage}\\
			\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}

			\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
				\centering
				\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
				level distance=.9cm,
				level 1/.style={sibling distance=4cm},
				level 2/.style={sibling distance=2cm},
				level 3/.style={sibling distance=.9cm},
				edge from parent/.style={semithick, draw}]
				
				\node {$25$}
				child {node {$20$}
					child {node {$10$}
						child {node{$5$}}
						child {node {$12$}}
					}
					child {node {$22$}}
				}
				child {node {$40$}
					child {node {$36$}
						child{node{$30$}}
						child{node{$38$}}}
					child {node {$48$}
						child [missing]
						child {node {$50$}}
					}
				};
				\end{tikzpicture}
				\vspace{.9cm}
			\end{subfigure} \hfill	
			\begin{minipage}{.45\textwidth}
				Linksrotation um ~$36$ löst den Rechts-Rechts-Fall.
			\end{minipage}\\
		\vspace{0.2cm} \hrule \vspace{0.2cm}

		\begin{subfigure}[b]{.45\textwidth}
			\centering
			\begin{tikzpicture}[every node/.style={treeNodeStyle},
			level distance=.9cm,
			level 1/.style={sibling distance=4cm},
			level 2/.style={sibling distance=2cm},
			level 3/.style={sibling distance=.9cm},
			edge from parent/.style={semithick, draw}]
			
			\node {$25$}
			child {node {$20$}
				child {node {$10$}
					child {node{$5$}}
					child {node {$12$}}
				}
				child {node {$22$}}
			}
			child {node {$40$}
				child {node {$36$}
					child{node{$30$}}
					child{node{$38$}
						child[missing]
						child{node{$39$}}}}
				child {node {$48$}
					child [missing]
					child {node {$50$}}
				}
			};
			\end{tikzpicture}
			\vspace{.9cm}
		\end{subfigure} \hfill	
		\begin{minipage}{.45\textwidth}
			Einfügen der ~$39$ stört die Balance nicht.
		\end{minipage}\\
	\end{figure}
	
	\FloatBarrier
		\end{enumerate}
		\item Es sei~$T$ ein AVL-Baum und~$S$ ein Array, welches alle Schlüssel enthält, die in~$T$ gespeichert sind.
		Dann ist es möglich das Array~$S$ so zu sortieren, dass wenn man die Einträge von~$S$ in einen anfangs leeren AVL-Baum nacheinander einfügt, das Endergebnis genau~$T$ ist, ohne dass bei irgendeiner Einfügeoperation eine Rotation notwendig war.\\
		
		1. Gegeben sein ein Arrays~$S$ mit $n$ Elementen. Daraus kann durch einfügen und rotieren ein gültiger AVL-Baum~$T$ mit $n$ Knoten erstellt werden.\\
		2. Au\ss erdem gilt: Aus einem AVL-Baum lässt sich immer ein Schlüssel entfernen, ohne dass der Baum rotiert werden muss und stets ein gültiger AVL-Baum ist. Dies gilt für jeden Knoten der letzten Stufe (Blätter mit der maximalen Tiefe ) damit können alle Knoten der letzten Stufe z.B. von rechts nach links demontiert und in das nun leere Array~$S$ eingefügt werden. Ist eine Stufe leer, wird die darüber liegende Stufe zur letzten Stufen, welche wiederum demontiert wird. Daher lässt sich der AVL Baum so bis zur Wurzel demontieren, ohne das Disbalancen auftreten, also muss nicht rotiert werden. .\\
%		3. Der Schlüssel kann direkt wieder hinzugefügt werden und landet an der gleichen Stelle, von der er entnommen wurde. Der Baum ist zu jedem Zeitpunkt eindeutig. Dies gilt, da beim initialen Erstellen des AVL-Baums~$T$ nach jeder Einfügeoperation die Ordnung wiederhergestellt wurde. \\
		3. Der gleiche Baum wie ~$T$ kann nun ohne rotieren aus dem Array~$S$ aufgebaut werden, indem die Schlüssel aus ~$S$ in umgekehrter Reihenfolge eingefügt werden. \\
		5. Da $T$ vor einem Löschvorgang ein gültiger AVL-Baum war, und nach dem Löschvorgang einer ist, kann der Knoten auch wieder eingefügt werden und $T$ ist immer noch ein AVL-Baum.\\
		
		\paragraph{Zu zeigen:}
		Durch Löschen eines Knotens der Höhe $H_{max}$ entsteht wieder ein gültiger AVL-Baum.
		\paragraph{Induktionsanfang:} 
		Sei $T$ ein AVL-Baum der Höhe 1, also nur die Wurzel. Löscht man die Wurzel entsteht ein leerer Baum, was ein AVL-Baum ist.
		Sei $T$ ein AVL-Baum der Höhe 2, die Wurzel und ein oder zwei Kinder. Die Kinder der Wurzel liegen beide auf der Höhe  $H_{max}$. Löscht man eines, so entsteht eine Disbalance von Betrag 1. Der Baum ist ein AVL-Baum.
		\paragraph{Induktionsvorraussetzung:}
		Durch das Löschen in der untersten Ebene des AVL-Baumes ($H_{max}$) wird entweder der Vater balanciert, oder falls er dies schon 
		war um maximal $|1|$ disbalanciert (da nur ein Knoten in jedem Schritt gelöscht wird).
		\paragraph{Induktionsschritt:}
	    Verändert sich die Balancierung eines Unterbaumes, so ändert sich die Balancierung des Vater / Gro\ss vater / ...- Knotens maximal um $|1|$.
	    Dadurch, dass eine Ebene  $H_{max}$ immer zuerst vollständig gelöscht wird, bevor dies auf der darüberliegenden Höhe  $H_{max-1}$ geschieht, kann die Änderung der Balancierung nicht grö\ss er ausfallen. Diese Logik zieht sich bis zur Wurzel nach oben durch.
	    
		

	\end{enumerate}

\end{proof}